const quiz1 = [
  {
    question:
      "Audrey memiliki pita sepanjang  m dan Lucky memiliki pita  cm. Perbandingan panjang pita Audrey dan Lucky adalah",
    optionA: "1 : 3",
    optionB: "1 : 30",
    optionC: "1 : 2",
    optionD: "1 : 45",
    correctOption: "optionB",
  },

  {
    question:
      "Sebuah panti asuhan memiliki persediaan beras yang cukup untuk 20 orang selama 15 hari. Jika penghuni panti asuhan bertambah 5 orang, persediaan beras akan habis dalam waktu",
    optionA: "8",
    optionB: "10",
    optionC: "12",
    optionD: "20",
    correctOption: "optionC",
  },

  {
    question:
      "Sebuah mobil dengan kecepatan 60 km/jam memerlukan waktu 3 jam 30 menit. Jika kecepatan mobil 90 km/jam, waktu yang diperlukan untuk menempuh jarak yang sama adalah ",
    optionA: "2 JAM 15 MENIT",
    optionB: "1 JAM 15 MENIT",
    optionC: "2 JAM 30 MENIT",
    optionD: "2 JAM 20 MENIT",
    correctOption: "optionD",
  },

  {
    question:
      "Suatu pekerjaan dapat diselesaikan oleh 50 orang dalam 8 bulan. Agar pekerjaan tersebut dapat diselesaikan dalam 5 bulan, diperlukan tambahan pekerja sebanyak ",
    optionA: "80 orang",
    optionB: "45 orang",
    optionC: "42 orang",
    optionD: "30 orang",
    correctOption: "optionD",
  },

  {
    question:
      "Enam tahun yang lalu, jumlah umur Owen dan ibunya adalah 60 tahun dengan perbandingan 5 : 7 . Umur Owen sekarang adalah ",
    optionA: "25 tahun",
    optionB: "32 tahun",
    optionC: "31 tahun",
    optionD: "35 tahun",
    correctOption: "optionC",
  },

  {
    question:
      "Perbandingan uang Verrel, Saffa, dan Mahesa adalah 4 : 3 : 2. Jika jumlah uang Verrel dan uang Saffa Rp42.000,00, maka jumlah uang mereka bertiga adalah ",
    optionA: "Rp54.000,00",
    optionB: "Rp60.000,00",
    optionC: "Rp62.000,00",
    optionD: "Rp58.000,00",
    correctOption: "optionA",
  },

  {
    question:
      "Perbandingan panjang dan lebar persegi panjang 8 : 5. Jika kelilingnya 78 m, luasnya adalah",
    optionA: "180 m2",
    optionB: "360 m2",
    optionC: "480 m2",
    optionD: "720 m2",
    correctOption: "optionB",
  },

  {
    question:
      "Jika 100 ekor harimau dapat memakan 50 ekor kambing dalam waktu 2 minggu, maka berapa banyak kambing yang dapat dimakan oleh 50 ekor harimau dalam waktu 50 minggu",
    optionA: "50 ekor",
    optionB: "250 ekor",
    optionC: "625 ekor",
    optionD: "1.250 ekor",
    correctOption: "optionC",
  },

  {
    question:
      "Jarak dua kota pada peta adalah 20 cm. Jika skala peta 1 : 600.000 , jarak dua kota sebenarnya adalah ",
    optionA: "1.200 km",
    optionB: "30 km",
    optionC: "12 km",
    optionD: "120 km",
    correctOption: "optionD",
  },

  {
    question:
      "Sutan dan Tobi akan mengecat rumah orang tua mereka. Sutan dapat menyelesaikan selama 24 hari, sementara Tobi dalam 8 hari. Jika Sutan dan Tobi bekerja bersama, rumah itu akan selesai dicat selama ",
    optionA: "4 hari",
    optionB: "6 hari",
    optionC: "7 hari",
    optionD: "8 hari",
    correctOption: "optionB",
  },
];

// let shuffledQuestions = [];

// function handleQuestions() {
//   while (shuffledQuestions.length <= 9) {
//     const random = quiz1[Math.floor(Math.random() * quiz1.length)];
//     if (!shuffledQuestions.includes(random)) {
//       shuffledQuestions.push(random);
//     }
//   }
// }

// let questionNumber = 1;
// let playerScore = 0;
// let wrongAttempt = 0;
// let indexNumber = 0;

// // function NextQuestion(index) {
// //   handleQuestions();
// //   const currentQuestion = shuffledQuestions[index];
// //   document.getElementById("question-number").innerHTML = questionNumber;
// //   document.getElementById("player-score").innerHTML = playerScore;
// //   document.getElementById("display-question").innerHTML =
// //     currentQuestion.question;
// //   document.getElementById("option-one-label").innerHTML =
// //     currentQuestion.optionA;
// //   document.getElementById("option-two-label").innerHTML =
// //     currentQuestion.optionB;
// //   document.getElementById("option-three-label").innerHTML =
// //     currentQuestion.optionC;
// //   document.getElementById("option-four-label").innerHTML =
// //     currentQuestion.optionD;
// // }

// function checkForAnswer() {
//   const currentQuestion = shuffledQuestions[indexNumber];
//   const currentQuestionAnswer = currentQuestion.correctOption;
//   const options = document.getElementsByName("option");
//   let correctOption = null;

//   options.forEach((option) => {
//     if (option.value === currentQuestionAnswer) {
//       correctOption = option.labels[0].id;
//     }
//   });

//   if (
//     options[0].checked === false &&
//     options[1].checked === false &&
//     options[2].checked === false &&
//     options[3].checked === false
//   ) {
//     document.getElementById("option-modal").style.display = "flex";
//   }

//   options.forEach((option) => {
//     if (option.checked === true && option.value === currentQuestionAnswer) {
//       document.getElementById(correctOption).style.backgroundColor = "green";
//       playerScore++;
//       indexNumber++;

//       setTimeout(() => {
//         questionNumber++;
//       }, 1000);
//     } else if (option.checked && option.value !== currentQuestionAnswer) {
//       const wrongLabelId = option.labels[0].id;
//       document.getElementById(wrongLabelId).style.backgroundColor = "red";
//       document.getElementById(correctOption).style.backgroundColor = "green";
//       wrongAttempt++;
//       indexNumber++;

//       setTimeout(() => {
//         questionNumber++;
//       }, 1000);
//     }
//   });
// }

// function handleNextQuestion() {
//   checkForAnswer();
//   unCheckRadioButtons();

//   setTimeout(() => {
//     if (indexNumber <= 9) {
//       NextQuestion(indexNumber);
//     } else {
//       handleEndGame();
//     }
//     resetOptionBackground();
//   }, 1000);
// }

// function resetOptionBackground() {
//   const options = document.getElementsByName("option");
//   options.forEach((option) => {
//     document.getElementById(option.labels[0].id).style.backgroundColor = "";
//   });
// }

// function unCheckRadioButtons() {
//   const options = document.getElementsByName("option");
//   for (let i = 0; i < options.length; i++) {
//     options[i].checked = false;
//   }
// }

// function handleEndGame() {
//   let remark = null;
//   let remarkColor = null;

//   if (playerScore <= 3) {
//     remark = "Bad Grades,Keep Practicing";
//     remarkColor = "red";
//   } else if (playerScore >= 4 && playerScore < 7) {
//     remark = "Good Joob";
//     remarkColor = "orange";
//   } else if (playerScore >= 7) {
//     remark = "Excellent";
//     remarkColor = "green";
//   }
//   const playerGrade = (playerScore / 10) * 100;

//   document.getElementById("remarks").innerHTML = remark;
//   document.getElementById("remarks").style.color = remarkColor;
//   document.getElementById("grade-percentage").innerHTML = playerGrade;
//   document.getElementById("wrong-answers").innerHTML = wrongAttempt;
//   document.getElementById("right-answers").innerHTML = playerScore;
//   document.getElementById("score-modal").style.display = "flex";
// }

// function closeScoreModal() {
//   questionNumber = 1;
//   playerScore = 0;
//   wrongAttempt = 0;
//   indexNumber = 0;
//   shuffledQuestions = [];
//   NextQuestion(indexNumber);
//   document.getElementById("score-modal").style.display = "none";
// }

// function closeOptionModal() {
//   document.getElementById("option-modal").style.display = "none";
// }
export default quiz1;